抗 戰 二 十 年

如果抗爭開始令你心感到疲憊 一齊聽下呢首歌
香港人 加油 唔好放棄 勿忘初衷